國泰工會出左聲明！！！

(scroll down for english version)
各位會員：

本會現以極度沉痛的心情， 向本會會員作出以下呼籲。

昨晚於元朗發生震驚全港，令香港市民極度痛心的嚴重暴力事件。大量身穿白衣， 極其有組織性的可疑人士，手持不同類型武器在元朗街頭，甚至進入港鐵車廂範圍毆打市民。大量下班途中的市民亦受牽連。從現場直播片段得悉，多名市民流血受傷，最令人憤慨的是有孕婦被襲擊。其後白衣人更出現於大埔等地方。

本會尤其關注警方處理昨夜襲擊事件之態度，情況極其令人憂慮。

因應香港現時極其緊張及不穩定的時局，本會呼籲於今天以及稍後日子，各會員應衡量安全及心理狀態，對於未能獲得香港政府及警方充分保障的狀况下，應考量是否適合上班。如認為狀態不適合，應儘早通知公司，以及保護自身安全。

最後，本會強烈譴責香港政府及警方縱容鄉事勢力的暴力行徑。政治問題政治解決，借助惡勢力絕不會使香港人低頭。

FAU

Dear members,

Last night, a serious violent incident occurred in Yuen Long. A big group of suspicious people dressed in white and armed with weapons were ganging up on the streets of Yuen Long to attack ordinary citizen passing by. They even went to the West Rail carriages to beat up members of the public. A large number of citizens have also been caught up in the violence on the way home from work. Later, the white-shirted people even spread to places such as Tai Po etc.

As it is clear that the situation will remain unstable for the next few days, we strongly recommend colleagues to call the Cathay Pacific office if they are aware that it may not be safe to travel to work. Please ensure you are physically safe and emotionally stable to and from work. Your safety is the utmost important.

We hereby strongly condemn the HK government for failing in its primary duty to guarantee the safety of its citizens. It is the responsibility of government to ensure that its Police Force keep the city streets safe for all citizens.

FAU

琴晚睇見有巴打呼籲國泰工會罷工
估唔到隔左幾個鐘就真係出post了
香港人既航空公司！！

推！

太古公司同職員都好屈

支持國泰

抵我搭你咁多次

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

SWIRE

仆街，死黑警同何君妖為首既黑社會

推, 國泰有人性

以後轉搭國泰

係咪冇理到港島了

太古公司痴撚線

不枉幫襯你咁多年

有工會係唔同啲，係香港先咁撚落後乜柒工會都冇

推!!!!

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

Cx

下次去台灣我都坐你國泰

撐

以後搭多D國泰同快運

罷呀

風起了

元朗唔少空姐空少
朝早成日見空姐拉住喼搭E34

push

有人性

太古心甘情願課金比你
好想幫太古含

以後無人可以笑人搭hongkong express

因為對香港不離不棄更會支持員工發起罷工而獲連登網民支持的國泰航空

好波

對香港發黑色旅遊警告
順勢國泰工會帶頭發動罷工

推

班空姐好多時夜麻麻都要一個人返工。真係好撚危險⚠️

公會咋, 唔撚係公司

呢個講法即係叫咗罷

公會咋

呢單野一係要有民團討伐或者大罷工先可以收科

公會咋, 唔係公司

太古
即買水動樂

近千名元朗白衣人在元朗雞地及西鐵站內，手持長傘、竹枝及鐵通，追打身穿黑衣人士。元朗區議員黃偉賢今早在電台節目中表示，他昨日亦在元朗現場，當時，有白衣人向著他的方向，呼喊要打他，他隨即向警方求助，惟警方拒理，並驅車離開。他以「無法無天」來形容白衣人及警方昨晚的行動，並計劃今日到元朗警署抗議。

他表示，昨晚與另一名元朗區議員杜嘉倫在元朗現場，當時有十多部衝鋒車在附近。其後有一部私家車停下來，並跳出幾名白衣人，衝向他並說要打他。他隨即拍打旁邊警車的車門，坐在司機位的警員隨即校低車窗，詢問他發生什麼事。他說︰「我是元朗區議員，這幾位白衣人說想打我，我要求保護。」他指，該名警員聽到後，隨即校回玻璃窗，拒絕受理並開車離開。就有關情況，TOPick正向警方查詢，暫未有回覆。

對於有市民指昨晚一直未見警方在現場執法，黃偉賢指，在晚上七時許，已有街坊致電報警表示有大批白衣人在元朗YOHO一帶聚集，但卻被警方CUT線。惟警方卻指稱在晚上十時四十一分才收到報案。他形容︰「警方都無法無天，根本就係放水。」

另外，有市民亦致電電台指，目擊昨晚港鐵元朗站襲擊事件。他表示當時警方看著一批白衣人士離開，但卻沒有採取拘捕行動，只是舉起警棍大聲叫。他指，當時該批白衣人手持棍和藤條，在警員面前行過，而市民則大叫「打人」，但警方向沒有任何執法行動。

以後坐國泰

勁

太古

國泰工會

我愛國泰

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

以後都搭國泰了

中英文對照，不斷更新！

中上環元朗都有，歡迎手足比貨

【文宣】文宣圖集中地

雖然買左cx機票，但支持

Hoball

睇清楚啲喇大佬 係工會出帖
唔係因航公司呀

我只會搭cx

真正香港人

次次都搭CX

良心聲明

工會咋

果然係Swire

因航

以後一定搭國泰

往後繼續搭國泰

國泰 香港人包你百年唔會執

不嬲企係香港人個邊都係cx工會
又唔係第一次

工會唔係公司呀

台灣日本指定航空公司

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

因航好野

我要坐國泰呀！屌

Swire

國泰

Swire hk express 港龍都係國泰

香港人既工會

支持！！

全港三罷！

Pish

Flag carrier

因員工擁護港人核心價值而受讚賞的國泰航空

根本警察允許左呢班人係晚上四處打市民....
市民依家根本不能安心係街上走

pish

住元朗嘅人 一出街就有危險 點番工呀

屌你老母 我都好驚 驚黑新序幕

國泰好波

人性 post

TVB 都有整合片, Backup 左先 !

睇到我眼濕濕

大家要明白公會立埸唔同公司立場

下次去邊都坐你國泰

香港就算有，都只係紅底撈油水，唔會保障自己界別

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

肯出聲要支持

好波!!!

真香港人公司

你地發起罷工，我相信會好多市民響應

係工會

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

直接助攻!!

好波！

不過太貴 岀黎翻工先支持到

多謝國泰

支持CX

希望外資註港企業帶頭抗議

最後，本會強烈譴責香港政府及警方縱容鄉事勢力的暴力行徑。政治問題政治解決，借助惡勢力絕不會使香港人低頭。

順水推舟啦 全力配合搞三罷

工會不代表公司
另外工會冇講過罷工

出编咁既野就打晒J
幾時嚮應登意搞罷工

罷得好CX

好似係唯一一個機構出聲明，清楚講係政府同警方問題
值得支持。

支持

民陣就等你全港大罷工

要多謝工聯會 ban 咗集體談判權

東方日日反因航 明啦

support

MPS

太古好波良心企業

Push

呢個關頭敢出聲 唔理咩原因都好
以後國泰係首選

香港良心

多謝以後我全家返香港只會坐國泰

講到咁 逼我搭你姐

太古公司係唔同d

唔屌Cx啦

推

=====
721香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗恐怖襲擊

Support !!!!!!!!

罷工呀

工會呀, 係撚國泰間公司咩
咩叫工會呀?

罷埋工喇
咁樣譴責港共當你唱歌ja

感動好夠薑呀！

我無野講

廚叉office番齊人 我屌
利申廚叉 冇得再請假

source?

全港有良心既公司都應該出聲明譴責政府同警察包庇黑社會！

國泰公會都算係咁
香港唯一一個真係員工主導既工會

正氣工會

嘩屌 點解同我做緊呢D閪公司唔同既?
我做緊係康X物業管理

太古好波

全面罷工！

國泰爸爸

太古集團 我已經深深愛上你

FAU !!!!

不枉我一直坐你

公會啊...
唔係公司！
不過都支持！

睇咗好多次都係泰國工會

請求 太古集團 盡社會責任
帶頭以商界身分 畀壓力政府 !

香港人嘅航空公司

同時推晒元朗中環兩單嘢

本會強烈譴責香港政府及警方縱容鄉事勢力的暴力行徑。政治問題政治解決，借助惡勢力絕不會使香港人低頭。

黑警死全家，老婆比人屌，仔女學校比人恰。

ＣＸ 好波

貴d 都一定搭你！

工會應該唔開太古事？

幫手推

good

太古集團有咩產品 商場 有無人可以列哂出黎

眼濕濕，係應該要有人出聲嫁

以後只搭國泰

元朗近郊, 男打女姦
非必要者請盡快搬離該區

屌
支持呀

推!!

抵我成日坐

做得好！

國泰 "工會"

國泰班員工

搭國泰

以後都搭國泰

最後一段

國泰好嘢

太古真係好高質

工會咋，唔係太古岀架個聲明

以後唔叫你因航

日日笑人飛雞
有事第一個撐你

Damn! 國泰好野

有良心

Swire 受我一拜

CX工會勁大權力，上面都買佢地怕

下次買機票買國泰！
利申：前幾年旅行每次都係搭國泰。

光復香港 時代革命

直接禁止警察搭國泰啦

抵我次次都搭你

好感動 眼濕濕
係應該要有人出聲嫁

即將全球遣責

Cathay

太古，國泰

push👍

點解佢地會幫拖嘅

國泰航空 保你一生平安

空姐長毛

嘩，撐!!

我以後會優先選搭國泰！

可以聆聽到人話了

我以後會搭國泰

打工要打太古工

！

抵我搭你

香港竟然有一日係會時局動盪不安....

工會

如果個個trade union有佢咁勁香港打工仔就唔會咁慘

7.28 反黑元朗

光復香港！時代革命！
_____________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

推推

不枉我選擇國泰

罷工！

以後撘國泰！汽水飲太古！

全民罷工！

一段時間無搭國泰，之後一定再搭返佢。 大事大非，絶對要出聲明。 支持工會為香港發聲！ 香港人加油

香港加油

空姐朋友話
佢地d crew好多都個個禮拜 一落機換件衫就去遊行

[長文，學術討論] 香港係咪真係到左要成立新政府同革命軍既時候?

PUSH

全香港而家都唔安全
好應該全港罷工直至政治問題完全解決
否則任何上班途中造成任何傷亡
都冇方法追討到

禁止警員check in上機啦
有暴力傾向既恐怖分子嚟

國泰現時擁有港龍，HK exp.全部股權！

操控曬香港大部分航空市場，其聲明確有一定嘅代表性！

屌你老母，下次坐頭等

以後唔笑你因航

好撚感動
下次旅行一定搭你

罷工？

佢地等連登講時間啊
快啲傾

D人打到成地精，又話唔再因航又盛，想大家唔好跟車太貼姐

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

因航都和解

國泰工會好嘢

帶領全港大罷工！

要禁止何妖同佢家屬搭國泰！！！

罷工潮黎了

好感動，真香港公司，好想入去做

無錢都要搭國泰

仲記得uncle bob講過國泰係香港人既集體回憶，陪伴香港同香港人成長

估唔到有難既時候國泰會同我地共患難，都肯發聲

以前成日嫌貴唔搭你，我以後淨係搭你！
我係香港人呀hi

良心企業

Respect

俾多幾千都抵

咁係咪罷工呀 無文宣呀

其實有冇 sources?
官網未出？

以後只坐國泰

唔再笑因航了~

人性公司

得一個工會唔夠，希望會有更多

冇錢坐國泰 依家都可以坐快運

FAU不代表國泰！只代表空中服務員！國泰同香港正苦冇分別嫁！

支持！

對不起，是否香港人的航空公司不是重點，重點是這樣才能算是香港人的工會！

聽日要飛國泰 但係全力支持

cathay

以後搭CATHY

對於未能獲得香港政府及警方充分保障的狀况下，應考量是否適合上班

以後去旅行一定搭國泰

可唔可以唔好做黑警生意

Wow左

香港人

機場戰線

全民頭盔月

Good job
Push

工會不等於因航
切勿跟車太貼

國泰工會咋各位唔係國泰航空呀

香港人工會

兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

因航工會其實生性過因航公司

窮撚表示淨係有錢搭快運

屌你老母國泰 下次就買你機票

btw

大家入黎幫手推 一定可以爭取大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

幾時都係咁撐國泰

社工:！！！！

國泰真香港人

公會唔同公司 唔好搞錯
佢地一直好撐返送中 之前都好多人罷工
港航冇公會 佢地空姐都係入國泰公會tg group收發資訊

應該話好多都同狗拍拖

全民罷工！ 只有成個經濟癱瘓先可以令全世界關注！

推到三罷

絶不低頭

支援係要支援，但大家可唔可以花少少時間將尋日既片段分享俾身邊既親戚朋友睇？

人哋用中文問你答乜嘢英文

錯post sor

睇到好撚想喊

不反了

以後都搭國泰先

雖然無乜用

推！！！

!!!

我發誓以後唔再鬧CATHY 空姐姐姐, 對以前鬧過既跪地致歉

Good ball

Gogo

邊度有得睇呢個聲明

事實，公會諗法未必代表空姐

推！香港人嘅航空公司！

不枉我成日都幫襯國泰

良心！講真話

比人踩撚到上心口，雖然好撚嬲，光服元朗之餘，
但緊記一樣要劍指政府同中聯辦

香港人自己管到自己 唔洗再交稅比班廢官廢警

關佢乜事

呢個我支持得起
咁啱要訂機票

我唔有錢 但我之後每次都會搭國泰

Sorry 我以後會搭番國泰

借助惡勢力絕不會使香港人低頭!!

工會唔等同國泰公司

一次國難，就睇得出邊d企業值得支持落去
以後只會搭國泰，用太古野

so proud

等陣先...LSU呢

真係做得好

有工會

繼續擺工

有工會真係好重要

FAU不嬲都係真香港人工會黎

乜撚野好波 公會啊唔撚係公司 大家搞清楚先啦

好彩係仲有良心企業

因航員工好波!

因航是仆街的
只有公會係清泉
你可以以後唔叫因航啲宣空姐做飛雞但繼續屌因航

啱呀良心企業 問題唔知頭唔知路 萬一昨晚放工著咗黑衫咪俾人打死咗 真係痴q線

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

多謝國泰
集中一日全港一齊擺工

因航係香港人既驕傲

聽日就罷工

大陸閪咪撚撘

國泰 貴啲都搭你

撐！

因航百屌成材

不枉我次次番香港都擇你地黎坐
以後去邊都會盡量擇你地

香港之光, 反觀我哋工程界一粒聲都冇出

以後一定坐國泰，冇其他選擇

睇到喊咗

啲ISM咪好危險

老總小心呀!!!

有無新聞Link ?

只係國泰工會而已

連上市公司都睇唔過眼 政府仲可以扮睇唔到

搞清楚, 係國泰工會, 唔係國泰本身

國泰我下次搭你，真係好有良心

罷！

因逃犯條例所造成所有問題而為香發聲的航空公司

我以後去邊都坐國泰

Weconnect
連登同空姐正式停戰

國泰工會係啲人係國泰做自組工會，唔係代表國泰

仲中立過政府
不如起個國泰臨時政府啦

做得好
香港咁國際化既城市
d乜撚圍村牛屎佬返去大中華度日啦
成個野蠻人咁連大肚婆都唔放過
對香港毫無貢獻既一班人

出聲明有撚用咩

太古，

係呢個時刻國泰做出正確表態我愛國泰！

以為撘你們

睇到眼濕濕

罷工界kol

定個期
係咪聽日

support

因航大和解

多謝國泰
以後搭國泰

I love cx

感謝

國泰工會好波

NICE

我下次一定再你地架機

大家留意返 係工會聲明 唔係公司
要多謝係多謝空姐空少 唔係國泰

各大機構員工自己執生

真正香港良心

推撚晒上去！

對於未能獲得香港政府及警方充分保障的狀况下，應考量是否適合上班
型到

工會既重要性

終於肯出來講人話

試著說空姐，不要說飛雞

以後努力搭你

各位空少空姐

請運用你地嘅力量

好感動.

國泰工會咋喎，唔係國泰官方，係喺國泰度打工既人（仲要唔係個個係工會會員）有良心，唔係國泰喎

因航我怪錯了你

國泰好野！港航正垃圾

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

石老教路！元朗恐襲一早已安排好？！

《香港經濟日報》副社長石鏡泉在守護香港集會上，批評年輕人的暴力衝擊行爲，指他們受美國惡勢力煽惑，又高呼「多謝美國協助中國崛起」。他又指，並非所有市民皆是「暴徒」，惟「一粒老鼠屎打砸一鍋粥」，示威者砸磚、砸鐵枝的行爲實在不能原諒，又揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，促請他們停止「亂中亂港」。

做到盡了

只係工會有人性，公司係無

如果國泰做第一間拒絕做狗生意既公司就正

好正氣

光復香港時代革命香港建國

Up

Hello 咁多位

係工會
係工會
係工會
並唔係國泰航空公司okay

好多空姐老公都係狗

太古

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

見d回覆就好笑

工會同國泰都未識分

良心公司！

只塔國泰加HKEXPRESS

緊急呼籲，請傳閱以下文宣戰略：

一、 定性白衫軍為恐佈分子，其所作所為乃恐襲
二、香港警察聯合恐怖分子破壞社會，其目的為轉移政府失誤嘅焦點
三、出師必有名，請將光復元朗行動易名全民反恐

又係國泰 乜次次都係國泰ga

工會出聲，你讚公司

工會係連登日日叫飛雞飛雞果班搞既

公司係工會叫加人工但唔肯加果間(連登有份幫公司屌班空姐)

係國泰工會，唔係國泰

sor 睇漏

國泰無出過聲

推～

國泰香港良心

國泰空中服務員工會剩係得空姐搞

同國泰係零關係

仲話坐多d國泰，前線空姐真係多得你地唔少

咁少野都分唔到，真係兒登

工會嚟，唔係CX自己

因航不斷打壓工會，你就幫因航

就算我窮撚
都會以國泰為優先

swire

又一個腦無

關swire咩事

以後唔叫佢做因航

明白
衝動左
應該係支持國泰員工

支持國泰減空姐人工？

但會繼續叫飛雞

乖

之前係咁屌國泰
今次撐返

工會還工會 邊個罷左工 本身都鐘數不足

型爆！
讚係俾工會，唔係俾國泰ger。
以後他們工會罷工一定大力支持

良心工會

我出年過加拿大唔搭加航搭國泰

撐？
關國泰咩事？

pish真香港公司

推呀

好感動 做野了

okay 以後坐cx

都真係無人識分工會同公司

老實講 去加拿大搭國泰好過喇 又唔係平好多

國泰！！

貴啲都要揀國泰

做死班前線？

原因係？

有冇可能禁止警察買因航因快機票？

各位手足，唔好忘記上環既巴打
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

工會出聲，關國泰咩事

個工會，得空姐

叫工會唔派餐俾佢地

因航一直無出過聲

出聲既得班空姐

點樣禁止佢地買飛？

【集思】7.24 交通癱瘓 配合 全港罷工罷市罷課

國泰世界第一

作為飛雞，見到兒登仔因航同空姐工會都分唔到，都真係好嬲

利申：飛雞

良知工會

CX工會好波

今日啱啱搭完

三罷

工會又唔係國泰

(scroll down for english version)
各位會員：

本會現以極度沉痛的心情， 向本會會員作出以下呼籲。

昨晚於元朗發生震驚全港，令香港市民極度痛心的嚴重暴力事件。大量身穿白衣， 極其有組織性的可疑人士，手持不同類型武器在元朗街頭，甚至進入港鐵車廂範圍毆打市民。大量下班途中的市民亦受牽連。從現場直播片段得悉，多名市民流血受傷，最令人憤慨的是有孕婦被襲擊。其後白衣人更出現於大埔等地方。

本會尤其關注警方處理昨夜襲擊事件之態度，情況極其令人憂慮。

因應香港現時極其緊張及不穩定的時局，本會呼籲於今天以及稍後日子，各會員應衡量安全及心理狀態，對於未能獲得香港政府及警方充分保障的狀况下，應考量是否適合上班。如認為狀態不適合，應儘早通知公司，以及保護自身安全。

最後，本會強烈譴責香港政府及警方縱容鄉事勢力的暴力行徑。政治問題政治解決，借助惡勢力絕不會使香港人低頭。

FAU

Dear members,

Last night, a serious violent incident occurred in Yuen Long. A big group of suspicious people dressed in white and armed with weapons were ganging up on the streets of Yuen Long to attack ordinary citizen passing by. They even went to the West Rail carriages to beat up members of the public. A large number of citizens have also been caught up in the violence on the way home from work. Later, the white-shirted people even spread to places such as Tai Po etc.

As it is clear that the situation will remain unstable for the next few days, we strongly recommend colleagues to call the Cathay Pacific office if they are aware that it may not be safe to travel to work. Please ensure you are physically safe and emotionally stable to and from work. Your safety is the utmost important.

We hereby strongly condemn the HK government for failing in its primary duty to guarantee the safety of its citizens. It is the responsibility of government to ensure that its Police Force keep the city streets safe for all citizens.

FAU

Sorry 心急出post打漏左
琴晚睇見有巴打呼籲國泰工會罷工
估唔到隔左幾個鐘就真係出post了
香港人既航空公司！！
香港人既空姐空少！！
多謝你地

雖然工會不代表公司
但我會選擇繼續g持太古集團旗下的國泰航空！

連登仔係咪工會同公司都唔識分

都真係無腦

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

lm

因政治正確而令港人重拾信心的國泰航空

工會不是公司!!!!!!!!!!!!!!

又一個無腦兒登仔

就算國泰貴d我都會繼續搭 因為佢無忘本！

抵我成日搭你

其實國泰係太古旗下 唔好再講「工會咋」
利申：太古職員 今日罷工

Respect!

仲有新巴工會

好!!下次去旅行比貴啲都幫襯你!! (一次咁多)

國泰工會寫左公開信俾CEO!!!!

URGENT! CX Employee are in DANGER!

Dear Rupert,

We are writing to you in regard to the extreme volatile situation in Hong Kong after the violent attack on random civilians on the streets and inside West Rail carriage happened in Yuen Long last night. The scenes we're not only shocking, it has largely put our Members in deep fear and worries. Please understand that we have large numbers of Members who stay in New Territories and the continued threats posted through various social media with proof of photos have deeply alarmed all of us. There seems to have more planned violent attacks organised by different gangsters in Hong Kong.

We have received numerous enquiries from our Members on how they could cope with the situation when they are required to leave home for work. Since the Hong Kong Police has shown their reluctance in dealing with the violent attack, being a Hong Kong citizen, we feel extremely fearful and helpless. While we believe we shall uphold our professionalism to continue serving our passengers, we honestly find it difficult to convince ourselves and our Members who stays in the high risk area to leave home at this crucial time and put themselves in risk.

Therefore, we are seeking for your support on how our Members could do when they are facing critical moment as now. What they could do when they have to leave home for work or to visit doctors as needed. To be precise, how you would advise your staff in CX to do if sufficient protection is not being provided by the HKSAR now.

We urge for your immediate attention and support in this regard. Please help your beloved employee to go through this difficult time in Hong Kong.

Awaiting for your prompt attention and reply.

Fau ExCo (2017-2019)

今晚重有好多人要返工，好危險嫁！推到呀CEO覆

真正香港人公司

國泰比期
快

諗起its just loading...
而家邊個loading緊?

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

冇錯，所以唔洗吹奏國泰空姐

工會不代表公司

為因航正名

只坐國泰，只飲水動樂

幾時都支持香港

聽聞國泰城今日俾住元朗天水圍荃灣既人早退怕入夜後危險。
一間公司無得發表立場，但保障員工既安全。值得加許！

(scroll down for english version)
各位會員：

本會現以極度沉痛的心情， 向本會會員作出以下呼籲。

昨晚於元朗發生震驚全港，令香港市民極度痛心的嚴重暴力事件。大量身穿白衣， 極其有組織性的可疑人士，手持不同類型武器在元朗街頭，甚至進入港鐵車廂範圍毆打市民。大量下班途中的市民亦受牽連。從現場直播片段得悉，多名市民流血受傷，最令人憤慨的是有孕婦被襲擊。其後白衣人更出現於大埔等地方。

本會尤其關注警方處理昨夜襲擊事件之態度，情況極其令人憂慮。

因應香港現時極其緊張及不穩定的時局，本會呼籲於今天以及稍後日子，各會員應衡量安全及心理狀態，對於未能獲得香港政府及警方充分保障的狀况下，應考量是否適合上班。如認為狀態不適合，應儘早通知公司，以及保護自身安全。

最後，本會強烈譴責香港政府及警方縱容鄉事勢力的暴力行徑。政治問題政治解決，借助惡勢力絕不會使香港人低頭。

FAU

Dear members,

Last night, a serious violent incident occurred in Yuen Long. A big group of suspicious people dressed in white and armed with weapons were ganging up on the streets of Yuen Long to attack ordinary citizen passing by. They even went to the West Rail carriages to beat up members of the public. A large number of citizens have also been caught up in the violence on the way home from work. Later, the white-shirted people even spread to places such as Tai Po etc.

As it is clear that the situation will remain unstable for the next few days, we strongly recommend colleagues to call the Cathay Pacific office if they are aware that it may not be safe to travel to work. Please ensure you are physically safe and emotionally stable to and from work. Your safety is the utmost important.

We hereby strongly condemn the HK government for failing in its primary duty to guarantee the safety of its citizens. It is the responsibility of government to ensure that its Police Force keep the city streets safe for all citizens.

FAU

窮撚只可以搭多D EXPRESS 咁啱收購左

真心佩服國泰工會！

fact checked?

先不理動機為何
撐左先講

推。太古好波

出金鐘 齊罷工

其實國泰有份打壓工會

而家係工會出聲咋 唔係國泰出聲

連登仔改口唔好叫飛雞 同工會有事時支持就夠

唔關太古事

工會出聲咋

工會係班空姐空少搞嫁

5大訴求

小薯消息 : 無罷

抵我一直坐國泰

譴責其實無咩用 直接行動罷工啦

推。空妹空姐空嬸，全部出來。撐

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

頂㩒錯劣評 sor..如果果日去埋元朗西鐵站 仲可能以為阿頭指示果個 可能打得仲金添

以後去旅行識做啦